77遊行小小建義

做乜都好，千祈唔好喺閪鳩玩嘢，一陣俾班公安拉入禁區唔只死咁簡單！

「七黑」團結打倒白色恐怖

要買飛入㗎。

你買咗飛就唔怕公安？

人地明顯話入唔到閘啦

你做班公安拉你入禁區會做唔出？入咗去出面冇人知咩事，所以遊行好喇

N年前己經試過係羅湖橋搶人，俾大陸佬拉走有乜後果冇人知，唯一肯撚定嘅係係好撚難受，而且大陸興連坐，你哋家人都會受難。可能D嘢唔啱聽，不過作為一個老屎忽，講出你哋將會承受嘅後果，你哋再決定點做

真係盡量唔好落單

守望隊友

當年好彩示威者搶得番黎，不過嗰是胡撚塗當政，冇咁強硬，今時今日千祈唔好低估大陸佬想捉你番去祭旗嘅決心

其實女生著得低胸啲，當克警笈波時可唔可以告克警性騷擾？

上次有人被告用個波襲警，仲要入咗！